邊種茶包係比較澀

之前去旅行係泰國飲過立頓 淨紅茶包 好澀 而家想飲返好似搵唔到

百佳有買喎 lipton紅茶包
我屋企有一盒

但唔夠我飲果隻咁澀
唔知仲有咩野款比較好飲 最好有甘甘地既感覺

陸羽
百佳有得買

陸羽咩野茶

紅茶一開封最好一個月就飲晒佢，會走味

鐵觀音

呢種會甘但太烈攪到有頭痛

一百包裝

Dilmah 無得輸

紙盒包裝裡面一百包果種嘛！最好轉做密實盒放

無計,一日一包左右

GOOGLE 左, 呢隻野邊度有得買,好似好少見到

有時超市有見到

一定係lipton

係咪要一次兩包先夠味道

惠康，不過口感好滑，一啲都唔澀

Tesco extra strong Captain Scott's

日本果啲黑烏冬
仲要label話減肥去油
好難飲但可能滿足到你

研究下

M&S 個ceylon同earl grey都甘
澀既話就Yorkshire gold 又甘又澀

車仔溝立頓
鐵觀音溝立頓
凍頂烏龍溝立頓

外國貨黎啵

Tazo earl grey

浸耐啲咪得